有個傻仔想課金係前線

無錯就係我

前線缺嘅物資：
Level up頭盔
行山必備嘅行山仗
裝修師傅正常有嘅士巴拿

除左以上嘅list 仲有咩係特別缺架
大家快d加呀！！！

和理非都進化緊 前線一定要level up呀！！

推

豬嘴?

濾罐+眼罩